曼聯：「 想輸幾多球 講呀 想輸幾多球」

今場應該真係45678都有份

港父射左

重開心過琴日4-0

又多一球

還債啫

獌d意氣風發無曬

我估到8球架

輸夠8球

在那天輸8:2
曼聯版

4咗

=重有球12碼要黑

好波

再見啦

推

魔性

獌狗

呢個角度睇你又有幾分似蘇斯克查

就算完場都唔好開心住

456

死獌狗
依家騎住邊隊?

獌狗降班未

推推

投降啦 唔玩啦

1-8

5球

真係8球 會唔會咁狠？

客其他仲有1.3

買得過

456完又有得換教練

1-8
估計

福仔滿場飛咁 睇見都攰

輪到熱刺456獌聯

daddy叫唔好去到盡？
重未6既

出客其他先講

屌 打撚到

估唔到有生之年可以睇到兩次1比6

未完呀

入多2球好嗎

曼聯還返球12m

最後得6球